決定原諒黃碧雲

投票比佢算了
廢時比cc tai班人屈我分化同五毛